+++
comments = false
date = 2020-08-21T07:33:00Z
noauthor = true
share = false
title = "Privacy Policy"
type = "page"
[menu.main]
weight = 110

+++
_Diperbarui pada 21 agustus 2020 pukul 14:33_

## Siapa kita

Alamat situs web kami adalah: [https://www.wildanfauzy.com](https://www.wildanfauzy.com "https://www.wildanfauzy.com")

## Data pribadi apa yang kami kumpulkan dan mengapa kami mengumpulkannya

### Komentar

Saat pengunjung meninggalkan komentar di situs, kami mengumpulkan data yang ditampilkan di formulir komentar, dan juga alamat IP pengunjung dan string agen pengguna browser untuk membantu deteksi spam.

String anonim yang dibuat dari alamat email Anda (juga disebut hash) dapat diberikan ke layanan Gravatar untuk melihat apakah Anda menggunakannya. Kebijakan privasi layanan Gravatar tersedia di sini: [https://automattic.com/privacy/.](https://automattic.com/privacy/. "https://automattic.com/privacy/.") Setelah persetujuan atas komentar Anda, gambar profil Anda dapat dilihat oleh publik dalam konteks komentar Anda.

### Media

Jika Anda mengunggah gambar ke situs web, Anda harus menghindari mengunggah gambar dengan data lokasi tertanam (EXIF GPS) yang disertakan. Pengunjung situs web dapat mengunduh dan mengekstrak data lokasi apa pun dari gambar di situs web.

### Cookies

Jika Anda meninggalkan komentar di situs kami, Anda dapat memilih untuk menyimpan nama, alamat email, dan situs web Anda dalam cookie. Ini untuk kenyamanan Anda sehingga Anda tidak perlu mengisi detail Anda lagi ketika meninggalkan komentar lain. Cookie ini akan bertahan selama satu tahun..

Jika Anda mengunjungi halaman login kami, kami akan menetapkan cookie sementara untuk menentukan apakah browser Anda menerima cookie. Cookie ini tidak berisi data pribadi dan dibuang saat Anda menutup browser Anda.

Saat Anda masuk, kami juga akan menyiapkan beberapa cookie untuk menyimpan informasi login Anda dan pilihan tampilan layar Anda. Cookie masuk bertahan selama dua hari, dan cookie opsi layar bertahan selama satu tahun. Jika Anda memilih “Ingat Saya”, login Anda akan bertahan selama dua minggu. Jika Anda keluar dari akun Anda, cookie login akan dihapus.

Jika Anda mengedit atau menerbitkan artikel, cookie tambahan akan disimpan di browser Anda. Cookie ini tidak menyertakan data pribadi dan hanya menunjukkan ID posting dari artikel yang baru saja Anda edit. Kedaluwarsa setelah 1 hari.

### Konten yang disematkan dari situs web lain

Artikel di situs ini mungkin menyertakan konten yang disematkan (misalnya video, gambar, artikel, dll.). Konten yang disematkan dari situs web lain berperilaku sama persis seperti pengunjung yang mengunjungi situs web lain.

## Berapa lama kami menyimpan data Anda

Jika Anda meninggalkan komentar, komentar dan metadatanya dipertahankan tanpa batas. Ini agar kami dapat mengenali dan menyetujui komentar tindak lanjut secara otomatis daripada menahannya dalam antrian moderasi.

Untuk pengguna yang mendaftar di situs web kami (jika ada), kami juga menyimpan informasi pribadi yang mereka berikan di profil pengguna mereka. Semua pengguna dapat melihat, mengedit, atau menghapus informasi pribadi mereka setiap saat (kecuali mereka tidak dapat mengubah nama pengguna mereka). Administrator situs web juga dapat melihat dan mengedit informasi itu.

## Hak apa yang Anda miliki atas data Anda

Jika Anda memiliki akun di situs ini, atau meninggalkan komentar, Anda dapat meminta untuk menerima file yang diekspor dari data pribadi yang kami miliki tentang Anda, termasuk data apa pun yang Anda berikan kepada kami. Anda juga dapat meminta kami menghapus semua data pribadi yang kami miliki tentang Anda. Ini tidak termasuk data apa pun yang wajib kami simpan untuk tujuan administratif, hukum, atau keamanan.

## Ke mana kami mengirimkan data Anda

Komentar pengunjung dapat diperiksa melalui layanan deteksi spam otomatis.

## Bagaimana kami melindungi data Anda

Situs kami sudah menerapkan HSTS preloading secara otomatis meningkatkan pengambilan ke HTTPS dalam situasi ketika domain memiliki konten campuran. Keamanan yang lebih baik secara umum: Sebuah browser yang kompatibel dengan **HSTS** membatalkan koneksi ke server yang sesuai dengan **HSTS** setiap kali keamanan sertifikat tidak dapat dikonfirmasi.

Secara umum data yang dikirim dari pihak ketiga tersimpan di database situs kami, jika anda meminta penghapusan data anda bisa meminta kepada kami ke [admin@wildanfauzy.com](mailto:admin@wildanfauzy.com) atau mengunjungi halaman [kontak kami](https://wildanfauzy.gtsb.io/kontak/)
